點解對警察/政府 不利個d 消息要fact check?

人地用假消息假新聞都做到輿論， 反正d 廢老唔理真假一樣照信架啦

唯唯都係咁玩，而家又政治潔癖要fact check 倒米

eg.

人地無腦你又跟埋一齊無腦？
唔好比位人入

因為識破後有反效果

你要說服無腦個d 人點解唔用番佢地接收資訊的方式？ 唯唯你地又識玩？

無人會理， 呢d 撐政府撐警察，有幾多個會求真？

唔 check 人地放流俾你咪死？到時俾人話同 cctvb 一樣仲有人信？

你點知邊個放料

agger

Fact check多幾次，自然有班比較正常既人會唔再信佢地講既任何野

淨返堆死on9係果度打飛機就可以完全無視

文宣從來只針對中間派

咁大件事都仲有人"中立"

唔好睇少政治冷感

呢d 人咁冷感都唔會fact check 啦

因為小心嘅 一百次都唔嫌多 但大意嘅 一次都太足夠了

(有圖求證) 612 警方涉嫌於中信使用催淚彈清場致大肚婆流產

幫手fact check

唔需要，應快手fw 去長輩group

如果對面嘅人check咗再send俾中間派，佢地就唔再中立㗎喇

樓主隱性五毛，完

,

鳩傳俾人踢爆既反效果依幾日見唔少啦
對方車堆木馬過黎又照單全收 多多都唔夠死